[求救]一人一個捱過歐聯中場休息嘅方法

古語有云:Sleep is for the weak
但我上年中場休息時食食下薯片訓咗，對眼開返已經頒緊獎

睇住RAMOS雙手舉盃嗰下就簡直好似笑緊我弱咁
請問各位有咩方法推介下，令大家一齊成為Strong men

試過一年半場打完已經捧緊盃

食杯面

食chips

係屋企來回跑

沖 15 分鐘涼 出番嚟就開下半場

數綿羊

屌你呀樓主 歐聯日頭踢你都可以恰著？
一係你係廢青 一係你係垃圾 一係你係死虧佬

就係唔得

咁又無日頭咁誇張 七點幾啦都

吃支煙

打飛機
一係就煮個面食

今晚到保方笑你 人地4張野 深夜都踢緊波呀

我食完宵夜會更加眼訓